
                      Pues cuando sales de esta peli te preguntas como puede ser que tratando de un tema tan trillado como los ladrones de cuerpos, sin alardes de medios ni otros recursos especiales pueda ser tan entretenida y mantener tu atención durante tanto tiempo. No es una película de ciencia ficción, es de relaciones humanas
        
            